大家覺得香港仲有冇得救？

我就覺得冇，已經太遲

正評：有得救
負評：等死

無

天真到以為重有得救

一出拖症報告，成班友淨係識計claim唔claim足$300

小恩小惠就謝主隆恩，唔睇其他施政方針，魔鬼細節

死得啦

唔支爆我睇都幾難有得救手

冇，玩撚完

屌你
係仲唔係重

睇下個大富翁post
點救？